男朋友 開始滿足唔到我

希望男朋友會睇到啦一直唔敢開口講
佢份人又無乜情趣 著靚bra靚底褲都唔望多兩眼
佢size唔係特別大又唔係特別小 但唔耐 都幾快射 講出口又怕傷佢自尊心 點算好
有咩方法令男朋友唔好咁快射 同滿足到我

利申: 好愛男朋友唔要sp

好酸

我都覺

但你果條扯埋size同北角地鐵祼男差唔多咋喎

真絲

背心+好短果D運動褲
蒙眼女上

平時已經著得好正

男人老狗著靚bra

其實明日花真係好樣衰，你條仔鐘意睇明日花都知冇乜taste

無人信我真絲

出圖囉

你瘦底C cup 條仔都冇興趣應該真係玩厭左，定係你真係明日花咁既樣

不了 求解答

知佢唔係玩厭，佢鍾意搞嘢就除晒衫褲，光脫脫

做我女朋友
等我滿足你

有幾多個真心愛女朋友又性生活美滿

認真答
會唔會你bf係拘謹個type?
試下飲酒微醉，搞浪漫氣氛，之後撩佢

關咩事，耐左就唔想屌 or 交下貨仔就算
我同我條女一星期都扑唔到一次

搵日試試佢

一齊咗幾耐 扑野都會厭

佢唔耐又唔係特別大咪你1佢0囉

幾年，耐左冇新鮮感

你正先會忍唔住快射 唯一解決方法真係屌得多d
我初頭對住女朋友都係咁

正又快射，屌多啲又無新鮮感，男人呀，有私家西你屌都多多要求

性欲呢d 野控制唔到個wo

無講過有咩要求 有女朋友隻西屌好開心
性生活好滿足 只係解釋返點解會快射

不過屌得多真係無新鮮感
所以都係忍下又屌下 自己平衡返

唔好話你冇吸引力

直接同條仔講囉, 麻撚煩, 成日要人地估

扑嘢前叫佢先打五次飛機

屌到悶就有份 到時屌到你唔想要

做雞囉臭閪

做之前打次丁咪得

咁你size又如何

佢知唔知自己快先？

Foreplay

He not that into you if he cum so fast

飲左酒會耐啲先射

pm me

Pmed

我男朋友一開始都好快射，後尾佢死忍爛忍，其實咁忍住唔射享唔享受到？

首先請承認你自己唔好屌，叫聲單調，反應作狀

定係氣氛問題？絲打講多d background info先分析到喎 有太多可能性

咁你射得快唔快

同佢講啦，我同女友都會事後討論😌😌
最緊要大家開心姐♥️

佢應該知

男朋友真係會接受到女朋友話佢快射？

你話：我想耐小小咪得囉！
洗咩話人快射啫。

你話 bb 我仲好肚餓呀 都餵唔飽人既